新手買notebook求推介

想買部手提電腦方便做野用，要行i7, 16gb ram, 用作3d繪圖用，無顯卡係咪唔得？另外想佢最好係可以拆開做平板or摺埋個啲。小弟完全唔識電腦，落過broadway問，本身想買surface pro6, 個sales話依款無顯卡畫3d圖會lag, 要去到surface book, 但就成兩皮幾野, 佢狂sell我買部asus zenbook flip 14,但我上網睇過係舊款黎，大家點睇？有無更好推介？
Ps. Budget 15k

我覺得你可以睇睇呢篇野 講得幾好

以我所知呢 Intel HD 620
(即係市面上大部份機用緊既內置顯示卡<-你所講既"無顯示卡")
係行到Autocad果類程式既 但係愈多layers就一定會慢

你用真真正正行到繪圖程式呢 有張外置顯示卡一定實際好多
但你預左成部機會厚左好多 一定會大大舊 唔知岩唔岩你拎出拎入

我覺得surface book真係比較適合你
你要行i7 16gb ram 又要有外置顯示卡既NB 一定係貴架啦

一係就用返Desktop算

又要畫圖又要拆得

難左d wor ching

認真有14k到我建議買zenbook pro notebook黎講唔差打得機又畫到圖 有錢多d就可以買埋4K板 舊一年款嘅都係十字頭display又薄又輕 係打機嗰陣有少少熱同埋偏向暖色個面如果你唔係做廣告個d可能都唔係太大問題

我唔介意厚身啲啊，因為surface book去到兩萬五真係太over budget啦你點睇zenbook flip 15?另外我主要用3ds max同vray

唔一定要拆，我都明白好難得一想二，摺埋有無推介？

好啊 我搵日又去望下先

多謝上面三位師兄意見，我對電腦真係無認識又想用平啲既價錢要最好既野

你又無講畫咩圖,autocaD定3d果啲呀
摺埋買dell啦
[url][url]ROG Zephyrus S[/url][/url]
就拆得又勁喇
但你又話outbud
好老實你既budget係只能夠揀厚摺機
一係添啲,一係現實啲

多謝你意見，我係用3ds max同埋v-ray個啲啊厚都唔緊要

e個post已經有晒你要既野
跟住自己去ebay揾啲refurbished model,有全球保既,平過係香港買4成左右
如果堅持買行機,你呢個budget都係算啦

唔打機咪買macbook

T480S

16g ram+gtx1050+1.6kg+512ssd